幾時到律政司出黎開記招

個撚個都話交返俾法律人仕
咁幾時到律政司出黎開記招

遲下警察會射波比佢

驊女潛撚咗落地核